今時今日一對NMD真係基本黎

是咁的，
今日大年初三赤口，傳統上為避免同家人嘈交，最好就好廟宇到拜神，唔會嗌交之如仲可以祈求神明保佑新一年事事順景。

排左個令鐘終於踏入到廟既範圍，當我一隻腳踏過門檻果一刻，我耳邊突然聽到"吱"一聲。我即刻眼望四周，望到一個c9黑住面睥住我。我望一望地下，哦，原來我踏住佢跌左落地下既大香。我立刻執番俾佢晒個冧。
我 c9
我:對唔住對唔住，俾番你
C9: (黑面)
之後我聽到佢細細聲講(估唔到今時今日仲有人着啲咁既鞋黎拜神，一啲誠意都無。)
我: 最咪有咩5會吖小姐
C9: 新年拜神講誠意，你着對落地盤用既timberland黎拜神抵你今年無運行。拿我就唔同喇，全白NMD，又靚又好着，最緊要係貴價野，咁先夠誠心嫁嘛
講完之後後面成班人指住我對鞋細細聲笑
我:下。。會唔會係咁吖。。。

果然，一拜完神岀廟果一刻即刻踏到狗屎。我諗番c9講既野，黎手掉左隻鞋落垃圾桶，轉個頭落mk排左3個鐘終於買到對NMD洗左3千幾蚊。我唔單指自信心番晒黎，係街到啲女女都望多我幾眼。買魚單送燒賣，買奶茶送珍珠，坐的士免加一，買馬仔仲執左成千蚊添！鄰居仲搶住俾利是我，叫佢地啲仔以我為榜樣，努力讀書搵份好工買對靚鞋。

計番條數，洗個少少錢有番個face之餘仲可以改變命運，呢對NMD抵買。今時今日無對NMD真係唔好岀街，無既抵你地輸咁多俾狗會

on撚9 三千幾蚊就買到
假野黎ga ching 如果禁平我地就唔使供得禁幸苦啦

尋日買左對NMD 成六百幾萬 巴打你果對流流地喎

打左好耐嫁

下唔撚係吖，間鋪排到人山人海等左個幾鐘先買到嫁喎

Tim仔貴啲，同理狗巴貴過ben跑，所以無運行應該係中產？

岩吖，買得起nmd都唔係啲咩窮家子弟

尋日去買 NMD 送咗部 GTR 比我話係贈品

3千幾流嘢嚟嘅喂 我用成千萬買咗對NMD一著出街啲人當我神咁拜添

唔係吖嘛咁多人話我買左假野既😨

用幾差野買對NMD 你都夠膽死講出來

紙扎造?

咁唯有轉頭買過😨大家有無相熟賣家聯絡下

咁我用咗成億買咗十萬對easy boob又點計